POPO 反口 唔好信佢會走！22:44

新聞公報
警方更新香港中文大學情況
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

為緩和目前形勢，警方已經與香港中文大學（中大）校方達成共識，希望以一個和平方式解決問題。但中大形勢持續惡化，在警方離開期間，有暴徒不斷向警方投擲磚頭、汽油彈、射弓箭，甚至有暴徒發射信號彈。這些已經屬於致命武力，嚴重危害所有警務人員和在場人士的人身安全。其後暴徒更向吐露港公路投擲硬物和汽油彈，危害其他道路使用者的安全。另外，上述暴力行為亦阻礙緊急服務，包括救護車服務等。

警方在多次警告無效後，在別無選擇的情況下使用最低所需武力，包括人群管理特別用途車輛，以協助離開現場。

警方警告所有暴徒立即停止所有違法暴力行為並立即離開現場，警方對於暴徒漠視並違反校方與警方的協議表示極度遺憾。
完

2019年11月12日（星期二）
香港時間22時44分

中大生，唔好了結自己生命

屌預撚左

講一堆廢話
明明係你地發神經走去攻打人地在先

反包佢啦
想走? 冇咁易
60幾個中彈啊

估到

沙田一大堆車黎緊

估撚到班仆街啦

人群管理特別用途車 = 水砲車

[緊急] 極大量警車入緊沙田

又反口 黑警信唔過

以協助離開現場。

即係講緊岩岩出水炮射鳩人

真係食屎狗黎, 反口

你下午三點的和平協議只撐五分鐘
現在話徹離又被拍到一堆警車進沙田

信你是ON9

警察要走全身脫裝再走